同樣，Novax還沒有開始在兒童身上進行任何試驗，公司發言人表示目前無法透露任何細節。Fauci：針對一年級兒童的疫苗可以在9月前獲得Caroline Chen的批准，2021年2月11日獲得ProPublica的批准
調查人員認為嫌疑犯可能在車內，但沒有關於嫌疑犯的描述或其他細節。警方正在尋找星期三在雷斯頓賈斯汀·朱維納爾（Reston | Justin Jouvenal | 2021年2月10日|華盛頓郵報）逃離凶殺現場的嫌疑人
他說，他不能透露房屋委員會選擇的合同或顧問的細節。空缺稅研究正在向市政府官員DéjáVu | Lisa Halverstadt和Andrew Keatts | 2021年2月10日|提供聖地亞哥的聲音
雖然歐盟新規定的具體細節尚不清楚，但期望谷歌付費鏈接到主要搜索結果頁面上的出版商是不合理的，因為澳大利亞正試圖加強其力度。谷歌可能不得不補貼新聞業，但不是像這樣…|喬治·阮| 2021年2月10日|搜索引擎土地
車隊和警方都沒有提供裡德在撞車事件中的具體行動，撞車事件中有兩名坐在其中一輛車後座的兒童受傷。隨著警方繼續調查布里特·裡德的墜機事件，這名5歲的男孩仍處於危急狀態。|裡克·梅斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報|
在爭取英國人心的鬥爭中，細節的不斷增加可能是最具破壞性的因素。從花花公子王子到骯髒的老人|湯姆·賽克斯| 2015年1月5日|每日野獸
他詳細介紹了2012年說服選民在四個州的投票箱中通過婚姻平等法案的過程。婚姻平等鬥爭背後的真實故事| E.J.Graff | 2014年12月30日|每日野獸
前得克薩斯州州長安·理查茲是得克薩斯流浪者隊的忠實粉絲，其中一支隊伍就是她的保護隊。2014年12月24日《每日野獸》給斯特森·馬克·麥金農的情書
每個細節不僅完美，而且本身就是一件藝術品。迷住米克·賈格爾、約翰·列儂和格麗塔·嘉寶的書店|費利斯·皮卡諾| 2014年12月16日|每日野獸
他在我們的會議上尋求細節是強迫性的，有點瘋狂。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
因為每一個細節都是如此奇妙的對稱，以至於沒有人被矮化，也沒有人挑戰特別的關注。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
在戲劇解讀中，聲音是一個比啞劇中手勢細節更重要的特徵。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
模仿絕對需要在動作中表現出最細微的舉止。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
我給出了這個乏味的細節，以敦促並鼓勵其他人對此提出抗議。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
他只是狼吞虎嚥地閱讀書籍，研究建築的每一個細節，並學習了大量的風格和效果。宅基地主人奧斯卡·米切奧